有冇人一樣都好鐘意聽許美靜嘅歌

好似好少人識佢咁
次次問完人都話冇聽過
問咁有冇聽過傾城 通常都話淨係聽過陳奕迅版本

我唔係話陳奕迅嘅版本唔好聽 但係我個人覺得
許美靜先唱到個種唏噓 無奈 淒涼嘅感覺
之前好鐘意睇佢傾城個mv 但我發現YouTube冇咗

佢同王菲個陣唔鹹唔淡嘅廣東話 真係好吸引人
係我心目中佢把聲真係可以同王菲相提並論
但好可惜一直都紅唔起

遺憾 傾城 真係好好聽

有冇人一樣鍾意chess

要 80 後先識，連登 90，00 後多，亦以唔識廣東歌及不識四大天王為榮！

識貨
90後⋯

好可惜 一個好好嘅歌手
佢啲歌真係好好聽
Btw我係00 但我好鍾意聽舊歌

傾城緊係原版最好聽

有人同我講陳奕迅版本好聽啲
不過呢啲個人喜好

明知故犯

城裡的月光

明知故犯都有人同我講淨係聽過胡鴻鈞唱嗰個版本 兩個完全唔可以比較

之前無意中聽到佢首明知故犯
之後成日鳩唱果句:誰也知夜夜與她那內情
但真心覺得佢唱歌把聲好特別

明知故犯，得佢先唱到個種feel

用舊屎同許美靜比真係慘

係 聽到佢把聲唱出嚟個種無奈感
真係會有種想喊嘅感覺

戇鳩
我就聽張學友到陳奕迅到千禧年都有聽廣東歌
但事實係，而家啲00後先會聽新廣東歌，而你只係用舊人打飛機話人唔聽廣東歌
利申：而家廣東歌我真心麻麻，但偶有一兩首聽過都ok

張燊悅都唱得好聽過胡鴻鈞

呢首都算熱門 都幾多人有聽過
佢唱得好有惆悵感 但係又聽到好舒服

啲人話陳奕迅 胡鴻鈞唱得好聽我都笑不語
嗰種淒美感唔係個個唱到

利申 00 自細長期俾老竇洗腦

有 超正

依家嘅廣東歌剩係有聽麥浚龍啲歌 其他都冇聽過
舊歌唔知點解吸引啲好聽啲

你老竇識貨
陳奕迅都算 畢竟有啲人可能鍾意男聲同埋佢唱功都唔錯
但係胡鴻鈞..不予置評

諗起前一排係街聽到有絲一路行一路哼住明知故犯
btw,感覺離家出走呢首都係呢類feel

聽講有精神病，呢幾年有係新加坡街頭出沒過，但應該已經無唱歌

嘥晒佢把聲 點解個天要咁對佢

其實我唔中意陳奕迅個版本係唔關陳奕迅事只係唔中意伴奏同編曲

讀中學果時好鍾意你抽的煙
佢啲歌全部都識哂，有齊佢既CD（差第一隻明知道）
利申90後

城裡的月光把夢照亮，請溫暖他心房

前幾年有次燕姿臺北con做嘉賓，睇到fancam嗰時真係喊咗出嚟
宜家睇返傾城個mv都好唏噓

佢把聲唱傾城好有feel

琴日先loop完

一場朋友👌

YouTube 冇咗我鍾意嗰個版本嘅MV
得返個垃圾TVB版

我都想買佢嘅CD 但依已經冇得賣
要睇吓有冇人放出嚟

靜聽13首嗰隻就容易搵，其它就難啲啦

迷亂
只是這人生
都是夜歸人
遺憾
失戀不是一切
月光光
明知故犯
傾城

成日都翻出

全部都好好聽
佢把聲同唱腔好特別啊

竟然無人講呢隻，d詞正撚到

2006年6月22日晚，許美靜於新加坡濱海城的六星級麗嘉酒店跟蹤陌生人進入酒店房間，叩頭並高喊「Call Me God」，因動機不明，被當場警方疑似精神異常狀況逮捕，留在心理衛生學院觀察，6月28日有傳媒指許美靜已被列為情況嚴重的病人

但係我個人覺得迷亂 姐係普通話版傾城
冇咁好聽 同埋啲歌詞都冇咁有意思 都係廣東話好聽啲

呢個真，果種無力咁得佢唱到

可能先入為主 以前都係聽廣東版，而家聽國語版多

8/90年代嗰啲廣東歌一聽個前奏就知老歌黎，加埋個唱法老土，真係唔識欣賞

一直覺得佢係新加坡版嘅王菲

正喎

可惜你女神係菊梓喬

為何要落淚，寂寞時欠一個伴侶

有比較新既

留下

城裡的月光 都好正
我鍾意.